想請教一下避震

避震前高後低好定係前低後高
FF車
BTW香港人加油

睇揸法

50熱血50普通揸

睇你車唔車人 如果多車人多數都呢set高少少
因為部舊車就係前後一樣 一坐爆5個過speedbump就會刮底

FF熱血揸法前高後低好似易啲推頭
利申唔係太熟

set 高低好似要睇埋spring rate / damper/ alignment, 跟返原廠啦